想學bass 有冇介紹？

小弟26歲 想玩下bass
有冇爸打教開 or有推介？？

留價